立會內會悼周梓樂蔣麗芸張華峰離場

咁快有報應

Merry Christmas！

新幹線速度

聖誕快樂

死肥豬係唔係得一個女

兩個好似

如果立法會有人動議悼念張華峰個女，葛博士記住自己講過啲乜呀，唔好俾我見到你喺會議廳呀

毛誕節快樂，今日所有喪事都要當喜事辦，否則就係唔爱国爱党

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

??

原來離場係趕住去哀悼自己個女

唔好tum我開心得唔得

蔣麗芸關咩事

真係報應
可能佢個女係手足 或者只係中立

死因無可疑